[10月1] 輔助行動，對準政權口號徵集!

1.「 一人一磚」!
諗下魚蛋時既「磚雨」!
再諗下Winter on Fire烏克蘭人將啲磚整細舊啲，方便手足攜帶同埋使用!
正所謂「一人一磚，差佬搵窿捐!」
拎左上手，就算唔用，咁咪傳俾有需要既手足囉

2. 「驅逃共黨，光復香港」，「天滅中共，全黨死清光」，「習總亡黨亡國」etc.
對準政權，個政權當然係指中共
我無意叫大家唔好叫現時叫緊既口號
不過係對行動，定係係對準政權方面
處處都要更加針對中共
今日New York Times都有報義士有叫哩個口號：「Expel the Communist Party, free Hong Kong」
而無論係兩場美國國會聽證會上，定係平時啲參眾議員既言論上
都係開到名講「Communist China」、「CCP」、「Communism...」乜乜乜咁
人地都開晒口係咁屌中共，咁點我地香港人反而唔屌埋一份呢?

3. 請手足自行發揮創意! 再諗下!

驅「逐」至岩
自膠

天滅中共！

全黨死清光!!!!!!!!!!!!!!!!!

10月1，賀佢老味亡黨亡國

死黑警
人少就捉
人多就縮

反習粹
antiChinaXi

和理非 遊行唔會放飛機

antiChinaXi
哩個好喎!!

[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

有手足印到啲口號出來就盡印
遊行拎出來又得
癡係連儂牆都得

推

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

一人一磚 蓄龍絕子絕孫